乜而家報紙要幫死者打格仔？

而家登親死者啲相
fb班友就喺度屌記者無品無道德
又話唔打格仔無人性
唔係不嬲死者生活照都唔打格
疑犯同意外現場啲相先要打格？
明明外國啲死人新聞都有登死者張相

要

口德＋10

香港而家興開口埋口講人情？

唔係不嬲都要咩

但係不嬲都無
偏偏而家成班衝出嚟叫人打格仔 一係咪撚放
外國咪又係呢個玩法

其實係不嬲都要 唔打格係要罰錢的
但毒果好耐之前有張獨家相(都係死人果d)唔打格就出街 結果好好賣 罰完都重有賺
之後好多呢d大事(死人果d)都照出唔打格 博賣多d

班人都多撚餘

意外現場影嗰啲要打格都正常
不過最近毒果愈嚟愈誇張
跳樓連環快拍 人地意外身亡又唔打格 人地瞓擔架床大大個樣喺度又直出
但係死者生活照呢